[
    {
        "randomId": 413
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urwogerezo",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Uruhara rw'umusaza",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    }
]